{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72457&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주스테이오늘"
    },
    "text": "夕焼けが最も美しい済州島の西側の小さな海辺の村に位置するペンションです。 このペンションはプライベートな一軒家宿泊と感性キャンプキャラバンを提供する唯一の宿泊施設です。 近くにはチャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路があり、観光にも便利な位置にあります。 入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 客室の内部にはガラス張りの窓があり、日の出と日没が鑑賞できる素晴らしい眺めが提供され、ミニゲーム機、バルミューダトースター、マーシャルスピーカー、イリーコーヒーマシンなどのアメニティが完備されています。 また、屋外でのキャンプをお楽しみいただけるよう、無料でキャラバンや小屋をご提供しています。 バーベキューを楽しめる施設も完備されており、炭やグリルのレンタルも可能です。 しかし、天候や季節によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できません。肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の同伴は許可されません。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内では火災危険物質は使用できません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、利用期間中に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "このペンションはプライベートな一軒家宿泊と感性キャンプキャラバンを提供する唯一の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはチャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路、チャンプンチャ海岸道路があり、観光にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。客室の内部にはガラス張りの窓があり、日の出と日没が鑑賞できる素晴らしい眺めが提供され、ミニゲーム機、バルミューダトースター、マーシャルスピーカー、イリーコーヒーマシンなどのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、屋外でのキャンプをお楽しみいただけるよう、無料でキャラバンや小屋をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設も完備されており、炭やグリルのレンタルも可能です。ただし、天候や季節によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用に制限があるものはありますか？",
            "answer": "はい、肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、未成年者の同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "利用料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、利用期間中に料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 526
    }
}